而家D升學中心真係相當唔專業 垃圾！！

我係香港讀完DEGREE 唸住過澳洲讀書
自己睇左好多資料 知道可以讀2年就完

點知打左3間比較大型既升學中心
一口氣就話最少要讀3年
我心唸無理由 我明明係個網到睇到2年
又無ADDITIONAL REQUIREMENT

仲要有一間係專做澳洲升學
係澳洲都有OFFICE 既 第一句就話做左咁耐無做過2年既CASE

如果我唔係自己做好RESEARCH
就咁信你地講野
我分分鍾己經唔會唸留學呢條路

建議大家唔好懶
唔好靠佢地
就算唔識都好 問多幾間
特登開POST 係感受到事件既嚴重性

讀3年啊傻鳩

你讀咩先？有無學校官網 link?

咁你讀完未

可能係fund dip

呢班仆街好流 除左識叫你報名等佢收佣之外 無野做到

通常如果係讀degree既話係讀2年但冇honour既, 讀3年個隻先有honour。利申冇去過澳洲讀書但睇過一次香港i字頭公司搞既教育展。

自己申請啦
洗撚搵佢哋

其實你知唔知個唸字點解

我本身有degree
我係degree 轉degree

只係報名都有佣收？

我搵個d唔係嘢雞大學。

問題係佢地唔熟d相關資料就唔好出黎害人

唔關有無hon事